A \textit{S.R. View} demonstra, em detalhe, o modelo do sistema: Relações e dependências entre atores, e detalhes internos de cada ator.

\subsection{Geral}
A perspetiva ``Geral'' da \textit{Strategic Rationale View} sumariza um pouco os atores e foca-se mais nas relações entre estes.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SR.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Geral}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Espetador}
A perspetiva do ``Espetador'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/Espetador.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Espetador}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Gestor da Sala de Espetáculo}
A perspetiva do ``Gestor da Sala de Espetáculo'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/Gestor.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Gestor da Sala de Espetáculo}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Sala-Z}
A perspetiva do ``Sala-Z'' da \textit{Strategic Rationale View} detalha o ator em questão.
\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SalaZ.png}}
    \caption{\textit{Strategic Rationale View}: Sala-Z}
\end{figure}